有無係越南峴港既朋友🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♂️

Stay到1月5 交流下hehe

啱啱買左機票1月12飛!

1月12 香港飛越南？

係啊 一買完就上嚟睇下有無行程酒店推介 因爲毒遊乜都要自己plan

會安有間法包好出名，真心好好食
啲滴漏咖啡又好飲

上網見到勁多人推薦sanoura danang hotel!!
我都有2晚酒店揀左呢間heheee 正嘅話到時再同你分享下😝😝

More detail please!! 😍😍

就係呢間，必食

好啊 等你

諗緊會安即日來回定留一晚好

我3月去 都想book呢間
等你報告

我3月去會留一晚
上網睇啲人話有時間既會安值得留一晚

上次去到夜晚唔想走 夜景好靚

呢間酒店又平又靚
不過行去big c就有啲遠

會安又多野食又多野睇
夜晚河邊又有市集 環境超靚
即日來回就浪費左個旅程

既然大家都建議留 就度度啦 5日4夜都鬆動

1月頭到峴港！

打算31晚去啊 睇住成條河邊都系燈籠倒數應該幾正!!
搵間樓上餐廳飲返杯睇夜景 覺得點

會安真心值得去，好鍾意果度嘅環境，8月頭去峴港留左果度2晚。不過要小心睇落up up dup dup又無標價錢嘅食野地方，食前一定要問左價先。果時同個朋友大意無問清楚價就食，點知埋單同係間靚餐廳食海鮮差不多。

😍😍😍😍
多謝分享!! 好期待啊😋😋

我都會留兩晚 之後就去峴港個間sanoura
收到收到 thanks!!

聽啲人講越南餐單同埋中文餐單係唔同價錢

local 同遊客唔同價好正常

完喇，黎左5日，聽日就走，去曼谷倒數

基本上得夜晚覺得靚
朝早只係好普通既支那三線城市
而家5點半都入黑，睇一個鐘乜都睇完，食埋飯行多陣9點走都好夠
無必要係果度住

去越南無為意，但係大阪真係有見到英文同日文餐單唔同價錢

仲有係會安河邊食左勁難食香蕉煎餅同越式三文治，唔知邊樣有事攪到同個friend輪流肚痾。餐廳食野真係好平，所以最好唔好係街邊食。

日頭有無行下古城？

仲諗住試！
見到有youtuber vlog系古城個邊食香蕉煎餅同三文治

呢間吹大左，根本好普通，同隔離間 Madam Khanh 差唔多
仲要會安d 法包local 買貴極都係10k
Madam Khanh 都係賣20k
1萬2萬3萬對我地真係唔算咩錢，但好睇得出一間野有幾貪錢

街邊檔食d 唔駛煮既野千祈唔好
果d 法包又好生果又好，平時擺係度餵烏蠅，你一開波未慣呢種衛生水平好易出事

以為係泰國果d香蕉煎餅，點知完全唔同味

朝早十二點入到去，買兩個法包一路食一路行，3點前已經行勻晒
之後去左dup 骨等夜晚

之前睇d巴打遊記係峴港都有肚痾，點知自己去到又受唔誘惑出事。好彩每人痾左3、4次就無乜野。

話說會安個 入場費 已經進化到你行入古城區就要你俾120k
當然，你唔俾佢又吹你唔漲
成件事又勁似黑社會收保護費

我第一晚去完第二日下午3點幾去到，曬到死又熱，不停去d cafe坐同飲野，到6點頂唔順就走左
所以係夜晚6點後去食埋dinner就ok，唔洗太早去，玩唔到咁耐

我都1月1-1月5
想知個邊天氣點

佢某d位先有人守焗你俾錢，特別有個停車場收費亭咁樣，你未行到已經撲出來要收錢。
只要兜去其他位就無人守就可以自出自入

好多旅行團都係夜晚先出現
下晝行完dup 骨，dup 完骨出黎天黑，再睇成個城唔同晒咁

最靚都係呢d

有冇人走過來問你收錢

上網睇話落雨

咁你點反應
掉頭走定係同佢講話唔俾錢

樓主係咪坐jetstar？

回程hkexpress ah

一次
之後行第二個方向入去
你當有10個入口，得3個入口有收費亭

記任食法國餐，有蚊怕水

Sanouva 推介
每晚都有越色甜品擺係房
唯一唔好係樓層走廊位都幾暗

去五行山嘅話記得咪撚幫襯門口位間士多
個呀婆搏你睇唔慣啲銀碼 一鳩搶左你張大紙

去峴港多數去埋會安同順化
會安其實幾好幾舒服，唔會太靜又有古鎮風情，幾適合放鬆吓

咩意思

Omg甘正!! 好期待啊 聽人講會幫你摺埋衫
唔知系咪間間房都有呢個service heheee

的士都好多系甘 直接搶錢
收到！ 會注意下！

做research個陣知咩意思啦
不過越南女仔又真系 連女仔睇都覺得好正

噴蚊怕水

食bbq 好抵食

同佢講唔係入去之後走，佢一開始會追住你，行遠d佢就會走

所以我無坐的士，係香港download定grad(類似uber)去到call車

一定用grab，無得輸

而家係硯港機場準備走
之前內陸機黎都無咩野，而家去曼谷先覺得出事
本來淡定早兩粒鐘到機場，由check in counter 到 過海關都勁長隊

想問下係果邊既巴絲天氣如何 好似幾涷下
仲以為冇冬天 驚游唔到水
同埋好似落雨？

31號早機
有冇人租電單車去會安留名
有D驚驚地

求地址

樓主要叫雞的，記得裝啲we7

Down左!! 多謝提醒

女仔黎架低b!!!

一陣8 點機 香港出發 1月2 走

留咁短時間！

點呀 係咪黎接小弟機

一直向南玩落去呀

無人會喺峴港搭的士啦，全部用grab，實慣你凖備好哂，佢搶鬼

情侶就留，獨遊就唔洗喇

樓主check咗天氣先，如果落雨就唔好咁大期望了
利申：上次去落足全日雨

聽日就係話要落雨呀
落到我走個日先肯出太陽

你接我機 31號晏就先到越南

我上次去hea十日，得三日無落雨

邊間hotel
諗住去邊倒數

好慘
我諗住會有一兩日去參加椰子船啲tour 同埋去巴拿山玩 但而家佢講到話落雨我唔敢買定門票

哦無追post!
諗住去會安個邊啊
成個畫面都系燈籠懶 有feel咁heheee

同機
勿相認

幾號座位呀師兄

問咁多係咪組隊

你幾多人同行

今晚邊度倒數

毒遊
4點book左電單車美食遊
夜晚唔知去邊好

greenery hotel 順唔順路
車埋我

我住balcona 好近

睇下龍橋噴火囉
個博物館都多相睇
行big c

到步嘅可唔可以講下天氣如何

天陰陰 雨毛毛 能見度好低

啲人講好快晴 好快陰

越南 峴港玩到胡志明 出發！

最後有冇相遇
我依家都係香港出發了

係咪黃色衫個四眼仔

毒撚即刻有人關心
真係天堂

準備去既 帶多件衫
夜晚著heattech + 衛衣都少涷

6日5夜 $2000 夠玩？

自己一個女仔去好撚驚
12/1-15/1有冇人都係越南可以一齊玩

唔計機票酒店就夠

四眼 係
黃色 不是

我12-16 都係自己一個女仔

應該岩岩好！ 我都系hkd2070兌vnd6,000,000
食豪少少 兩餐西餐都五百
去個巴拿山 交通同入場費又五百
Btw呢度啲西餐又真係好平又好好食！！

會安古城個邊真系好靚！！！
唔系講笑 近距離望煙花 對於係古城嗰邊除夕倒數覺得好滿意

睇相靚,去到現場仲靚，唯一係太多韓國人

最平3.5 港紙一個法包, 到幾舊水港紙一餐都得
果邊唯一問題係難d 食到過千銀一餐

好好食我又唔覺
同香港比係平, 但計返當地水平, 其實貴得好離譜

天氣如何？著短袖涷唔凍？

峴港有無好食餐廳推介

你都有去？

上年去 ，佢地人均收入好低，記住比貼士

上面有推薦過個間法包 試過又真系好好食！
兩個包港紙20$有找！（VND50000）

機票買左幾錢

打算新年去個5日4夜咁

22號去峴港5日4夜
有咩景點必去

間野俾當地人笑掠水
應該都留意到間野得返遊客排隊, 因為個價對遊客黎講好平, 但已經係3倍價錢
同埋你講果間, 你去一去個廁所望下就應該唔會想食

d 肉就咁擺地下, 係廁所附近
當然.. 其他可能都係咁, 起碼見唔到

夜晚要帶件外套 落雨都幾涼

已經食完 唔諗啦

你喺邊度兌錢，滙率幾多

有咩手信推介

係唔係呢間？

今日去巴拿山凍到抽筋
預日日毛毛雨

短袖加風褸市區都無問題
上巴拿山加多件衛衣

uo la

金鋪換最好 100蚊美金又換多少少

系香港重慶大廈
Hkd2070 -> Vnd6,000,000

琴日去左巴拿山 着短褲
六點幾系golden bridge到 凍到比得上香港既濕凍

金鋪係咩黎

可能會租電單車玩兩日 ,希望大家唔會喺報紙見到我

落雨真係算吧啦
危險已經係另一個問題

呢兩日book電單車導遊坐車尾
又要濕身，雨打落去又痛

係香港定去到當地卜？

我31號坐早機
香港早兩日book定下午4點
市內美食團
大約hkd 360
放低行理差唔多出發
飲咖啡，越南傳統美食全掃
佢埋單，團費已包

第二日已經直接私約
會安，五行山，觀音像
由朝玩到晚
小費價錢自願喎

第三日轉酒店加休息
自由行

今日巴拿山
幫佢買埋票，好似700000一位
佢叫車500000加食飯
全日用左100USD

去五日落足五日雨 ,真係算吧啦

巴打係咪kk日到卜？好似幾有趣嘅體驗

係
毒遊真係建議book
如果唔係佢
望住個天呢幾日真係唔知點過

想問呢幾日去巴拿山既巴絲 覺得落雨應唔應該上去

景點入場費 ( 五行山 40,000 VND / 人、會安古鎮120,000 VND / 人 )

copy from kkday 講到會安古城真係要收錢咁

有5個位先要比錢入冇記錯

我琴日上去都係落雨又大風又大霧

會安真係入城就會問你收錢
已經棟晒牌出黎, 亦有機會俾人問你收錢

都係果句.. 10個入口得3個收費亭, 俾唔俾你自己決定

當然, 你問我, 我入去食個飯都要先收12萬, 唔係多, 但覺得係屈錢

值唔值得去

呢個唔去
真係邊到都唔使去

唔係話好玩
只係峴港無野玩

總結下次去秦國好過

如果唔落雨唔大霧應該都幾靚嘅
我一條友係𠴱度行下飲下酒都hea咗個下晝
值唔值就見人見智 因為門票都唔平

會安囉, 係幾好, 又近峴港
不過峴港本身係無野好做
我都係朝早去沙灘, 玩到下晝食埋飯就返酒店hea
夜晚去bar 飲下酒, 屌下西又另一日

美山聖地都幾靚啊，又近近地

沙灘涷到仆街 又灰天 又落雨
屌 一月去真係中撚左伏

水又黑又大浪
點頂一個上午

就係大浪先頂到
玩完返酒店沖涼果陣先發覺無力企

不過我去果個星期, 都係得鬼佬鬼妹會落水, 其他人可能都怕凍

18號先去